\chapter{Introductie}
\lettrine{D}{it} boek is een extensieve handleiding voor alles over onze olijfboom. We hebben onze olijfboom gekregen van dispuut Yorinf op 23 maart 2019, de dag van onze lustrumproeverij, voor ons eerste lustrum.